Tesla 賣飛求跌區，求安慰

肯跌啲未呀，屌。
睇住佢暴升，慘過輸錢，痴撚線

下星期

驚聽晚暴搶貨上$750，下星期一$800

入s&p後9成都會下跌一段時間

個個都咁諗，啲put咪好易賺，我諗相反都似

一有呢d po就要走貨

等沒人討論既時候咪跌囉，之前又唔係未試過

升個少少

648.75走晒 等575入返

645.7,今日升得差唔多。

開得尼啲post 姐話仲忍到手未入，代表未升完

連登恐慌指數

準備put佢

我寧願買貴貨坐一陣，好過升市冇貨

長渣唔驚

上個禮拜跌到56x你唔撚入？
今日低位 明日高位
想入隨時都入得 係你自己太貪心